終於知道示威者用左咩武功

睇頭40秒, 連套衫都係黑色

條片咁正竟然冇人睇